好灰...我老母係咁侯住我個一萬蚊

我有depression, 我老母唔知, 我原本諗住用哂d錢睇醫生直至我有得返parttime, 點知佢顛到叫我用哂呢比tuition fee, 等於收哂, 我有呢個病都係因為佢, 要我自己比錢醫已經好癡線, 宜家重要攞走原本屬於我嘅野...好灰呀

點解唔直接同佢講有病

我係俾佢打到有病

有冇搵社工幫手

冇,不過睇緊醫生,食緊藥

試吓搵專業人士，例如臨床心理學家，不過都唔平，我覺得會幫到好多。同老母唯有溝通，比佢知你底線，當然最好搬出去住...

搵心理醫生定社工先
到遲啲畢業就出去住或者讀u再住hall

你俾個一萬蚊我我幫你醫

試下搵社工幫手啦
就當識個朋友囉
等個社工同你老母溝通下
有時候街外人講野係有力好多

另外醫生真係要keep住睇
唔好諗埋一邊

燒比佢

睇左你d舊post,睇得出你真係好難受
係咪讀緊護士？仲有幾耐grad
一畢業搬出黎住改電話斷絕來往
唔好講咁多自己既野比佢地知等佢地有機會搵到你
日日倒數住離開佢地既日子會好過d...
祝你早日脫苦海

佢都搞成你咁都仲可以嘅？
溫和嘅就裝cam拍低佢打你，告尻佢
一係就反餐勁嘅，最緊要係癲過佢，唔好收埋收埋，佢感受過被施虐嘅立場先識停
方法唔講啦，一陣又比人笑尻我，屌，班人都未試過癡線屋企人比嘅壓力就係度笑笑笑

廢老溝通唔到, 重要佢根本冇人性

未開始讀, 要忍多六年...